求收 ultraboost20

小妹on9傻傻分不清us同uk碼
原本諗住訂俾男朋友做生日禮物，所以要下個月先到。
$1400原價出售，香港門市冇晒呢款黑色，同系列賣緊$1599。
US10.5 EU44.7
希望有好心人可以幫助小妹收留佢
免得我俾男朋友屌我係蠢西

上旋轉放啦，你係到放實俾連登仔撚狗

你唔講俾你男朋友知佢咪唔屌你蠢西囉

咁柒仲要Adidas日日做緊50%off

放咗喇.... 諗住放埋連登大機啲

就係呢款冇sale
我先係美國官網狗衝 所以先柒咗

想原價要人收on9？新車落地打折唔係冇聽過吖 更何況新鞋落地 我唔撚信對鞋買左番黎冇落過地

利申冇興趣唔係咩R著數 只係想提下啲有興趣既巴打

點解唔買對靚d

樓主，Adidas us 而家做緊30% off，而家依款先賣90usd ，遲啲先賣啦

佢唔係講左下個月先到？

搵個US10.5嘅男朋友囉

你係買大左定買細左
買大左嘅話其實會啱
ub20腳背位窄